何猷君 最強大腦 因傷退賽

咁唔小心沖涼都整親

笑到gapgap聲

屌，又得喎

ai屈人機

一早都有預感佢唔會出戰

拎左名氣等人知佢叻仔2次第一梗係走啦
之後輸左就柒架啦

岩 佢贏面唔大

醒目仔

咁都比佢諗到